手機安全測試報告:Apple最好，Android得兩間廠合格。

好人好者怕咩唔安全

得年半 好多孤兒仔

加多句唔好睇得自己咁重要 你d 個人資料無人想要

iphone5s up唔up ios11好

自己做工程師呀嗎

up左可能要即刻換機

利申：過來人

都唔係可能要換啦

唔up同孤兒仔有乜分別?即係有老豆但唔想相認?

唔諗下部機幾多年前？
依家講緊就算係勁舊既野佢都未放棄，仲會比update patch你呀

Idog講野真係on99

idog好撚落力唱衰an

an9: 用得an緊係自己flash rom

360弱智都唔裝啦

點解你可以咁on9

M$

iphone update咗又lag又多bug
狗衝去up
up完又要叫春 傻狗
唔up好過你up

笑甚麼 大家用windows 都會有呢啲問題㗎啦 有屎一齊食

M$都算係咁

iOS得一間廠合格, Android 有兩間廠合格

明顯android 優勝，iOS 得一間

同Windows Linux一樣
但Linux只有MrA一個家用用家